\chapter{Arroyo Martínez Erick Daniel}
Soy una persona apasionada por la musica, el deporte y los videojuegos. Ademas me considero una persona responsable, con un caracter noble y altruista. 
\begin{figure}[h]
  \centering
  \includegraphics[scale = .2]{./318163790/fotito.jpg}
\end{figure}


